法比奧：「我相信香港人會明白足球與政治不相關。」

元朗上月21日發生的「無差別打人」事件，有球迷發起杯葛由元朗區議會副主席王威信出任主席的佳聯元朗。身為元朗助教兼隊長的法比奧則表示真正的球迷會繼續支持我們：「我相信香港人會明白足球與政治不相關，真正的元朗球迷會繼續支持我們。」

唔關政治 不過都唔撚支持你

場場元朗掂波就boo爆佢隊波就得

想問下屯門人應該撐邊隊好 黎緊想開始追下香港波

今季流浪主場擺屯門新界區隊有大埔同元朗
強隊可以留意傑志同東方

玩左幾代FM元朗隊，對唯一不變外援法比奧都幾欣賞既，但係尼番言論呢......

佢本地...

老實講睇得香港波都避唔到紅色錢

富力 唔使講啦攞正牌紅色資金
東方 龍獅係佛山水喉
傑志 譚偉豪建制 又幫何妖助選
南區 無良柏嘅佔中禁制令冠忠巴士
大埔 區議會嘅錢
元朗 區議會+鄉事會嘅錢
理文 大陸開廠 郭台銘2.0
愉園 陳志實係愛國商人 本身隊波都係左派
流浪 莫耀蛋係同大陸有密切關係

飛馬 唯一一隊比較冇關係，羅生同前羅太渣莊

柒少陣啦

阿輝照發聲
理都唔理柒婆
事在人為嫁姐

佢整斷高美斯隻腳又點計

你仆街啦陷家剷
只支持大埔

唔關政治事
但唔想支持黑社會

足球係最政治既運動

法比奧係who呀？？

法叔

點會唔明 唔關政治事
係人性問題 杯葛!

前羅太呢排日日直線抽擊政府

以為法卡奧

依家係，我2014年開始玩FM既，個陣佢仲係外援無記錯仲係預備隊，臨時拉夫拉上來當正選打的

雖然FM都唔多現實就係了

香港足球咁嘅水平
唔係因為身份認同等政治原因邊撚個睇呀